點解d女人食飯咁撚多野講

嘩 好香呀
嘩 呢個好味呀
嘩

sorry 囉

想含撚

佢哋好多廢話
咬筷子後又叉落啲餸
仲好鍾意將啲不滿食飯時講

食飯講野好正常
但講埋d 廢話無撚聊

你係咁？

係既話就簡單啦

唔是

好撚嘈 想靜靜地食飯都唔撚得

用條撚塞住佢地把口囉

嘩， 你啲飯餸唔夠口水呀

食緊野唔得閒

好撚鐘意講是非

最尾嗰句睇咗幾次做𢳂滿碗飯

好撚煩

想你cow佢

珍

想我cow就唔該靜靜地食飯

掌佢兩巴

濛絲打食飯個陣多唔多野講?

禾好矜持

淑女濛

又唔得，又得罪你

真情流露 冇問題
我會加多句 好正呀

靚女另計

一巴車落去
企埋一便同我講好好味講到我滿意為止

女人係原罪

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

屌男男女女食嘢唔撚合埋個仲嘈啦

japjapjapjapjap

又去日本

五月都去

即係我

言論自由

成枱都口水

靜啦屌

又怕醜唔認

你好靚

講到自己唔係咁

我文靜feel^^”

你唔滿意咪溝欣宜囉屌
一撚定掛住大啖大啖食你叫佢食慢啲都叫你收皮

仲有睇戲都係：點解既？個主角會唔會死呀？

屌

皇天⚡️擊殺

改呢個

有得同女食飯仲想點

唔中意聽呀？咁唔講囉
跟住成餐飯黑你面
係咪想咁？

晚晚都同媽媽食

想同獴sis食飯飯<3

叫我？

係 掛住你

葉葉

臭雞嚟

即係你想食飯唔講野？

咁唔講嘢好無

我食飯都中意靜

絲打唔講人是非？

想你認同佢

好撚嘈

見你條可憐蟲冇人理施捨下你咋
咁撚多嗲
你估好想格硬講㗎?
唔撚講囉

雞有雞味
魚有魚味

啲女人好撚古惑架，
成日喱埋喺廁所傾點殺人

因為唔講野就自拍嫁喇

唔講八卦嘢咁講咩喎

得罪你啲咩？